我真係唔交叉明白點解咁多人叫原諒林鄭

小組討論考過未啊？ 佢答問答到咁叉樣, 咩都無清清楚楚咁答
唯一聽到既就只有未準備好唔會重啟條例,即係話佢邊日起身覺得自己ready就再黎過啊